【武漢肺炎】英國使用呼吸機患者66%最終不治 醫生︰過早插喉會損害肺部

香港咪會死多7、8個
[url]

PTU沙展

定係要插喉的病人，基本上都死得9成

多謝醫護手足